其實好心唔好作啲咁難唱嘅歌

大部份啲live 都好差
睇個時enjoy 唔到 好驚佢地走音出醜
第一可能真係依家愈黎愈少表演機會
等佢地可以類積經驗

第二就係有啲歌真係好撚難唱
根本個歌手都駕馭唔到首歌

作返啲易唱啲 可以穩定發揮嘅歌先la

*累積

得rubberband 叫做偏向穩定

姜條死仔又估唔到live 都幾好

二汶有個位都好唔穩

大家都可以討論吓啱啱啲表現

你唱得唔好怪首歌？

咁如果你本身根本架馭唔到
係咪死都要唱？

莫文尉果段聽到差D熄電視

係
但佢全晚已經叫做穩定

Dear jane 好麻麻 唔知點解好似唱得好辛苦咁

阿jude 嘅零分 都已經直情走音

陳柏宇首歌就係太難唱
搞到都唔係100% 唱得好
佢自己都無信心

牙醫個首又係
難唱到佢都唱得好辛苦

姜B都正正常常 邊個問題

大家點睇

牙醫同林2
真係唱到，o咗嘴係咪我問題

你意思佢地唱得差？

好撚難聽喎

冇earmon係難搞啲嘅

唱唔到又唔降key

佢把聲真係好唔靚
明明成個編曲好聽，首首歌都正，換轉係彭羚衛蘭呢啲歌手唱成件會好睇好多

頭先睇係心諗你唱完未，點解唱咁耐